「古惑仔」漫畫討論（3）

第三個post

唔好理
屌定先

居然去到第三版
證明古惑仔雖然日日屌
但都係邊屌邊留意住

仲以為無人開3

克哥打完呢場都係退休吧啦

得返幾本港漫，呢本同西遊最有討論價值

放心，牛佬會寫佢因為呢次又會反省同性格變返適合江湖

返北韓做肥仔保鏢啦

其實九尾狐隻臭雞係點

之前大馬果陣唔係真心跟綠帽架咩
千人戰果陣一開始都仲企硬
比佐敦插兩插就跟返佢?
點解返黎到黎香港好似做返佐敦條靚咁

香港再出簿漫 仲要新主筆

牛佬之前寫乜自己都唔記得啦

牛佬都無晒方向

個節目上講，克哥本應死咗
改橋後脫北後已經唔識寫

仲有消失的雷霆同雷霆老母
小東都著左草 佢地去左邊

話時話，小東條柒頭由出場至今有冇威過

有 岩岩出果陣
"可能係東英史上最有料既龍頭"
咁上下

結果

隊冧羅心左條傻閪囉

殺于八就on99
條友明明對東英好忠心

小東响台灣，上次道友去台灣搵采妮之後遇到佢，雷霆同老母响日本

西遊係好睇有野傾
古惑係keep住吃書搏屌

我開咗西遊post
得閒吹下

傳送門唔該

立花返出黎就係要殺雷霆，講到好大仇口，但依家人地返去日本佢又唔追住去。

幾撚驚鄺世傑自己畫
估唔到港漫重有新書出, 到時應該會買本支持

李重豪勾頭 畫面有保證

出場好似燒定唔知搵車撞廢老賓屋企
然後廢老賓話佢好心狠手辣

本期重點：家仁跌出浮台輸咗，但賽後不失霸氣

迪文與小海較量前，唇槍舌劍一番，小海被寸戇鳩仔

估唔到幾頁紙就打完，雙雙跌落浮台，繼而係水底惡戰

估唔到咁快就平手，睇嚟十一場拖稿巨星之戰無走雞

跌下擂台，如何不失霸氣?

呢個係皇者氣度，牛佬寫作之心常人不可猜度

都好 水戰都叫做有啲特別
十場都係一樣打法真係你睇埋我嗰份

一直都講迪文水性屈機 唔會就咁比佢嬴掛
小海新出場6星 比個舊人拎黎祭旗咁陰公?

但無啦啦講小海有水底奇功又唔合理
除非又黎戰神附體都幾難反殺

用番一期回憶牛中海教過水戰
冰火同源
輕鬆秒殺

鐘意迪文，咪撚整死佢

牛撚表示
咩叫合理

迪文打水戰有加成喎

今期又幾好，估唔到會打水戰

照計迪文屈機既，但牛撚會唔會又出乎意料地寫到小海有大海既古惑，奇招反殺迪文？迪文死係海入面，死而無憾？

金尊貴心諗：屌！打到玩潛水先該我落場啦！

同佢條女打水戰就話啫

落得水仲要講迪文有加乘,死緊

其實迪文年紀唔係差南哥好多 坐底都六十

但始終迪文離開香港江湖太久了，長江大浪推前浪，畢竟這就是江湖呀

迪文個樣
牛撚而家畫啲人樣真係錯撚哂

睇番以前伊健打咖哩 d人樣色調完全兩回事 都唔知發生乜事

側面我以為係生蕃

佢呢架d人五官全部都差唔多 係髮型同身形有差別

但係迪文好似幾內斂，好笑成個 on9咁笑對手

鳩估：迪文水戰佔上風，諗住拖住小海等佢斷氣，點知小海肺活量係神人級（回想：地中海同佢講，打水戰要鬥長氣，所以有進行過特訓），結果迪文忍唔住要上返水先但反而比小海拖返住攪到自己斷氣先。。。

迪文求仁得仁，畢竟小海實力深不可測呀。。。這就是江湖

打水戰即係要是但一邊打到死先定到勝負喎...

迪文水戰威風一世，輕敵一時，即鑄成無可挽回的大錯......

推

其實有無巴打係重有買書架？

利申：封面吸引先買

唔出奇呀, 話晒都叫小海

人地已經不理江湖事,仲有條女
咁都要搞死人

公司有人買，我痴人睇

可以名正言順
他 不屬於這個江湖

本期重點：迪文係海入面壓住小海嚟打，小海想起當年老海教導、同人係水裡同人打交要放鬆身體，承受轟炸、唔好作任何抵擋

迪文正要出必殺水底波動拳搞掂小海之際、被工作人員制止，要上浮台再決勝負。

迪文一記蠍尾腳，正中小海左眼，睇嚟好快同鬼刀華並肩，變單眼佬古惑二代

牛佬明明之前寫跌落水裡面就輸，而家又要上浮台再打過、寫到邊都唔記得拎上幾期嚟睇

睇下期預告應該冇盲，不過迪文就大檸樂，腳都俾小海打斷

你冧唔到人就人冧你架啦，這就是槳糊呀！

有無人估迪文唔使死？

點解唔直接計邊邊落水先

因為牛佬鳩架

＼

陳浩南係咪冇可能幫迪文叫投降

我估跌返落海，俾小海cool頸勒死

On9 上兩期講完邊個落水先就輸 呢架又上番水再打 牛撚好波

落海當輸，所以迪文應該要死左先落得返海了

我估應該唔會死得咁簡單，分分鐘首先要迪文認唔到輸，之後打斷晒佢d手腳，整盲埋眼，酷刑死左比小海扔入海

小海首戰震懾整個洪興（背後出現地中海替身）

龍珠咩

邊忽似龍珠？（我估中左地中海回憶教路）

巴打無睇開古惑仔

嘩真係痴線
打打吓又無啦啦改規則

兩個一齊跌落水, 有乜理由唔係計打和而係繼續打??? 牛佬戇尻尻

迪文：細傑,I am coming

打和咪無第十一場

迪文好型 唔想佢要為咗煲起個新角而死

都好似死硬

本期重點：原來小海無盲，迪文就左腿骨受創移位，要啪骨先站得穩。

小海醒起老海教導只要唔怕死就無弱點，狂攻迪文、迪文受重創，睇嚟凶多吉少 不過南哥似有動作，唔想昔日近身收皮

估唔到舊人係比新人拎嚟墊屍底，迪文一路好走

寫到咁，摺左本書好過啦

點會估唔到

牛佬不嬲呢個套路，但話曬係元老，咁樣拎嚟比小海祭旗，好可惜

迪文唔死當贏

睇下期預告正常嚟講就一定死唔去嘅
不過我都on99嘅 睇古惑仔點可以用正常邏輯去諗

睇黎牛撚會話小海最後死因係鋒亡太露
唔學佢老豆低調所以死
捱唔捱到150期呢

小海終於明白
地中海的怕死才是真正的無敵
可是已經太遲了

牛佬夠膽畫死小海我唔止買十本，我買一百本

係水入面可以踢斷腳

咁大口氣

呢場結果小海真係死我買一百本加埋自拍片同牛撚認錯放上YouTube呀

迪文根本好好打,唔好笑我講真既

小海呢d算狗數啦,地戰都唔識又話咩集各家之大成
前言不對後語,牛老你都係仆街死能左佢算狗數啦
睇完都覺得智力大倒退

呢場死就唔會嘅, 不過以牛佬近年作風小海出幾廿期就摺埋都唔奇

聽故唔好駁故，網球王子係水入面打波都得啦

反正地中海唔止一個仔

其實迪文落到水打佢做乜鳩 鎖佢頸一早贏左

老老豆豆
咁樣先正路

小海死了 原來佢老母無同佢講佢有個孖生大佬 因為唔想兩兄弟一齊行古惑比左人養 他的孖生哥哥大海要為弟報仇

中海 大海 小海三父子

水中拳頭打得傷人已經on9到喊
成個人都冇重心點企都企唔穩點打得痛人
唔好話傷人
又話落水當輸 而家落水又上水再打過
做乜鳩者而家

一落水就判輸你水戰勁過潛艇都冇用啦

嘩師兄呢個講法
應該喺不久將來就會出現
因為我都諗起牛撚成日標榜地中海係因為「多一事不如少事」、「怕死唔戀戰」嘅性格先可以成為最強
小海死嗰陣一定會搬返出嚟講

屌古惑仔個個都唔怕死架啦
牛撚寫左咁多年
只有唔怕死既人瀨野
邊有怕死既會中招
你睇下陳耀陶傑死左未?

其實陶傑嗰啲陰濕濕角色
做吓牆頭草出賣吓自己又繼續無人吹得脹
呢啲戲份先好睇
個個變到大俠咁
個個正義到仆街
成個老襯咁
都唔知為乜

龍虎門

跟住龍虎門果班人走去行古惑就good fit

本期重點：迪文為咗摯愛柏美娜認輸留返條命係真漢子，南哥仲係對昔日近身關心

綠帽武露出紋身，展現霸氣、對住拳王沙隆不落下風，但原來沙隆係未顯真本事。

迪文撿回一命，可喜可賀

盧山昇龍霸都出埋

可喜可賀

屌 笑左

迪文執返條命

睇牛佬的話 佢好似講到尚武唔一定贏咁
我覺得如果煲到尚武同南哥有得打 但落到場又係碌柒嘅話 不如索性摺埋佢好過啦 呢次都煲唔起其實真係收得皮

緣帽武 搵日似你老豆一半得唔得？

邊個最先處於劣勢就一定係嗰邊贏

第一場唔係

打贏既可能煲得起既

今時今日，有幾多古惑仔去纹身仲會紋條龍？好柒呀

碌左咁多年
又話太子後人又話選坐館又盛
今時今日先黎話紋條老撚土龍增加霸氣
真係人唔笑狗都吠

真係霸佢老母

成個形象就係裙腳仔
痴老母 痴粉南 痴大梵

冇ga喇

等睇老母出來教佢打

都係嗰句, 入魔自屌老母, 一定有霸氣

又輸咁不如整死佢算

綠武:師父,你強勁係屌自己老母,但我超越左你,我連ex既老母都屌埋

綠武：師父，點解我屌完自己老母都係咁廢？
大梵：其實係我老母先有咁嘅功效

綠武：我屌你老母

大梵：因為你無屌到你既好兄弟

綠武；仁哥，我屌你屎眼

神仙可上身

太子：阿武你本身就好好打

本身好好打。。。
好好打。。。
好好打。。。

其實呢個對手，太子當年就算全盛時期都應該唔夠揪

當年戰神太子 已經係垃圾

試過”大梵方法”同”神仙可方法”都未顯霸氣的綠武
又打聽到另一個江湖傳說去增加霸氣啦

”擒龍虎方法”

笑左

無睇中間
綠武屌過自己老母？

大梵屌過
徒弟梗係

佢都唔知夠唔夠佢老母抽

咁要試埋道友南方法

先同純情女人發生關係，然後斷手再駁手，再同自己女助手發生關係，然後做道友，跟住去大陸，再係外國浸返排，返香港

如果咁都係廢物

不如試埋山雞大法，跌落街

一定變神人

粉南方法簡化版：
斷手，駁返，hi 粉，做運動
假以時日就會猶勝當年勇
愈老會愈勁

要送啲兄弟死 眾叛親離

派逸連都勁過車仔太子啦
今次係拳聖高足

黑古同派逸蓮同級都俾細飛劏左，牛撚無野係唔得嘅！

係我心目中 車仔係最型又最勁

金尊貴咁既款都可以一野劏開細飛，牛撚...

本期重點：綠帽武唔夠拳皇沙隆打，被陳浩南同拳聖批離輸不遠了

綠武帽都係煲唔起，上唔到一線

太子戰魂附身 輕鬆反殺

諗起車仔條疤
唔通綠帽武要變禽獸武

即係綠武贏

大梵提場：「屌你老母用神打呀」

太子上身加車仔疤，無得輸，阿武呢鋪上硬位贏梗

大家都唔睇好佢，牛佬就係要佢贏

綠武上位變屌老武

詠春又點夠泰拳打呀？整條疤痕就想個角色上位？牛佬你唔係咁求其呀？

綠武有學泰拳

乜撚野太子目光
碌左咁耐野仲要靠天牌個朵 都幾撚失敗

太耐唔記得自膠

由分部開始重新睇過算
打六大好睇好撚多

寫佢畀沙隆打死算鳩數啦

又令讀者估佢唔到

唔係話沙隆有太乙啲拳八成咁勁咩

太乙有800磅拳力，8成都有640，勁過大梵了

沙隆有鬥氣

太乙有無啊?

手肘當刀用啊

太乙會啪丸

真係好柒

牛撚成日寫野懶係估佢唔到
但屌佢個閪又唔撚好睇

睇嚟大家都係屌住睇

屌住等快報

綠武多道戰紋，氣勢又提升

睇死牛佬下期 綠帽一定反cup啦

咁都反cup
係咪沙隆跣腳跌落海

贏了拳頭輸了運

畢竟, 這就是江湖呀...

始終，沙隆不是爛仔交的材料

等睇太子戰魂上身
打爆泰仔

太子咁 英勇戰死

本期重點：綠帽武額角出現戰紋，眼中浮起昔日洪興戰神太子目光。

詩織知道綠帽武出戰，專登回來打氣、但綠帽武不加理睬、達到精神上絕情絕義境界

沙隆同綠帽武戰情膠著，太梵提水要綠帽武鬥惡，拉沙隆到而家綠帽武全身披血境況。

綠武帽拼出力量一擊，不過⋯⋯留待戰情燦爛同震人心弦的一期

原來今期係分出勝負，不過牛佬意猶未盡，比佢Dum波鐘多一期先知道賽果

多謝勇武兄

詩織知道綠帽武出戰，專登回來打氣、但綠帽武不加理睬、達到精神上絕情絕義境界

又揾條臭雞黎鞭六武屍

又拉番山下詩織出嚟 提吓各位讀者，甘尚武俾人戴綠帽

綠武

臭雞山下

4分一頁 得個 武！字 痴撚線

多條女賣下肉幾好丫

又嚟到每週2次睇笑話時間
牛佬永無令人失望

鬥惡呢吓勁呀，我等緊下期綠武大聲屌阿沙隆老母呀

佢絕情姐 何來絕義呀

阿沙隆
我 廿尚武
屌你老母呀 ！！！！

好惡，沙隆喊到賴屎

有時唔多明白山下詩織呢個角色有乜作用，起初就清純少女，俾Kai 子武溝到之後就冇乜出場，再出場就已經係成班二代同道友圍剿地中海，但係再出場就已經冇啦啦變咗古惑女，中間發生咗乜嘢事搞到有咁嘅轉變又冇交代
之後做咗雷霆肉便器之後再遠走外國唔好再出嚟咪算囉，再拎出嚟鞭屍有乜用？

攪到志高無左隻腳話要著草，牛撚又當無左件事？

原來古惑佬出左電話game

新game?

綠武贏硬

係無意義，山下個女本身背景都已經gap
而且而家立花仲翻生埋

個個後代都係獨仔 其實寫帶一兩個有兄弟姊妹拍住上 咪又多d野寫

山雞對仔女已經啪住咗上天堂

小金飛刀

食左個妹

綠武個樣由十三妹變咗做太子

嘩講起都覺得似

但個頭都係綠色

本期重點：太梵嘅惡原來係剷除敵對幫派同夫目前犯

綠帽武使出下三濫陰招插沙隆左眼，沙隆害怕綠帽武乘勢追擊，自己跳落海認輸

綠帽武被旁白漂白，只要勝者為王，不管手法就是王者

今期垃撚圾，綠帽武咁樣贏都唔會升到一線，只係陰險小人，永遠追唔上老豆

咁都得，屌

牛佬on lun 9
咁樣叫有太子風範

講打唔夠人打，只係靠夠痴線同陰險 之後就算你話到佢識飛都冇用，角色寫衰咗就係衰咗，想漂白寫番好？唔係咁易㗎，牛佬

牛佬係咪痴閪左線 又寫衰一件

垃撚圾劇情

呸

我諗會寫佢係大梵傳人算

大梵又中槍
牛佬好波 又寫衰左個角色
要寫佢贏就咪撚比佢打拳王啦on9

咪係，抽金仔咪算

綠武柒到
牛撚收手啦
摺書啦

貓子健係白粉個仔？

仲係未知數

插眼
太子哥係棺材都激到返生呀

太子哥點解你生個仔弱智架

粉南 九成九係

仲有件候選人浩然

浩然應該係亞郎同釆妮嗰仔

睇咗咁多年都未見過太子會插人眼 都仲要吹奏呢個行為 牛佬

牛伯咁有新意，俾人搶女友，又唔夠人打，舖晒線將佢變做陰險小人

大梵係咪識採陰補陽，為咗扑野就可以提升武力。

完全無漂白到

我寧願佢老土啲，講綠帽武俾人搶咗條女之後，發奮圖強，苦練格鬥技，今時今日終於大派用場，都好過見到佢好似隻狗咁咬人忽肉落嚟，再玩插眼
呢啲唔係叫惡，係叫痴根呀

算啦,寫佢轉做濕鳩惡人可能唔錯呢
最好埋埋陶傑堆拍住上

有冇人記得有張漫畫改圖
係粉南同人隻揪
俾眼色大梵幫拖果時
大梵即刻走左去
搵極都搵唔返

綠武究竟跟佢師傅屌左幾多個閪練霸氣呢？

根本係牛撚廢土心態
新一代永遠唔夠上一代人勁

最後係咪綠武想學大梵扑嘢增加功力，想強姦沙隆，嚇到沙隆跳海走人

大梵不停燃化佢

牛佬好興插一段回憶話以前發生過一件咁嘅事所以睇得出呢個人點點點

南 我走先 你頂住
好似係咁上下

就係呢段呀
搵極都搵唔返

我又覺得唔算寫衰喎，唔走王道路線走另類都未嘗不可，之後將佢打造成個戰鬥機器咁，個個都驚撚左佢，唔係無得做架。好似屌馬同金毛虎咁，唔係最打得，但夠痴線嚇到係人都怕左佢，無問題喎

打死咗靚媽個仔

希望可以寫成咁，不過太子個仔搞到咁，就好怪

想搵返果張改圖

一搵就有啦

感動

睇返嗰陣真係好多人吹港漫, 而家

唔生性冇計啦

早幾年黑豹, 風雲, 龍虎門, 殺道, 四大名捕嗰啲, 都幾多人追

牛佬夠薑既
可以寫到綠武初嘗邪惡滋味後入魔
出黎行愈來愈霸道
仲開始同二代之首家仁衝突
(仁哥? 大家咁高咁大喳喎 )
跟住洪興另一邊無常以門生的坐館位成功招攬綠武(搭多個二代都仲得)
洪興分AB開拖
粉南大飛拆唔掂無力阻止二代決裂
綠武踏上太子叛變之路
咁未有野睇囉

挑不過牛佬邊夠pop咁寫
之前就算寫到世飛過檔
未又成個洪興打手咁

牛撚已經半放棄狀態
唔夠人打，5 vs 5咪算 格硬要10 vs 10

未打已經話子建對北正恩戲碼弱
所以會快手寫完佢

屌咁你又寫

馬雲先膠

可能佢根本諗唔閪到

綠武入魔

文華為左洪興 不停走出黎阻兩邊開片，俾趁機想翻生既 細東等人搞到重傷訓醫院

人物造型hea
無性格特點
仲衰過水深d人

水深個d痴線好多

水深幾有娛樂性

本期重點：綠帽武終於不負父親戰神之名，受到現場喝采

北正恩因為個朵唔夠響、遂參加巨星之戰展現實力。

陳浩南教豹子健路使用擒拿對付身形笨重嘅北正恩、但豹子健十五十六，諗緊係純粹教路定還是令佢露出臥底破綻

北正恩炮彈拳壓住豹子健嚟打，但出現機會能否令豹子健成功箍暈北正恩

陳浩南滿肚密圈，借教路令豹子健唔敢使出擒拿但又用擒拿、目的係想比甜頭豹子健，從其口中吐出誰是游子健。

本期充滿悶場，下期就會分勝負、不過二選一誰是游子健真係無咩懸念，嗱嗱臨驗DNA咪一了百了

無人關心邊個係遊子健

師兄中point
咁多年黎懶係大件事咁hold住遊子健唔出咁耐
灘到個故仔凍晒唔知寫乜先拎出黎救亡
點知又無啦啦整個巨星之戰
而家真係who's fucking care
反正邊個係子健都無戲唱

太子若果知道嗰仔打擂台咁陰濕，真係可能寧願射落牆好過

綠武句新口頂蟬已經消失左

點解唔搵太子個fd 法國拳王教綠武

呢啲要問牛佬，不過綠帽剛出場都搵過火柴定鬼王教過啦，之後又拜大梵為師，點知佢都係冇鬼用

因為大梵都唔係教佢打
教佢扑野 駛錢

係大梵呢個金蒙空教導之下仲要出下三流招數先贏到 點樣不負戰神之子之名

如果唔係三聯 分部都唔會覆亡，分部就因為有太子同車仔結果收皮，其實幾好笑

古惑仔有既，金毛虎，屌馬，近代有黑古

火武敗筆係個主角而家仲係個紅棍仔，其他跟佢出身個個上哂位，耀楊，細峰，鐵紅同巨咪

一嚟天牌同拜門大佬太強勢, 二嚟又淨係顧住幫阿公做嘢

你望望耀楊同細峰，澳門之王，荃灣帝王

佢地出去闖吖嘛, 武哥有啲群腳Feel

其實秋哥門下出精英既

唔關事，係牛撚冇能力寫個故仔，而家成個故仔無哂方向，諗到邊就寫到邊，之前d咩滅東英同亞志就係一例

每格機會就用古惑仔onlime 個名呃錢
又出隻垃圾手機vip 系統12
狗也不屌

黑骨棠太神

犬哥同秋哥幫佢唔小

成Q日都有角色盲一隻眼

有無睇火紅年代黑骨棠 其實好唔好睇

好瘋狂

好鐘意睇火紅 痴L線 瘋狂強姦 瘋狂分屍 忠角變奸角 又有以前d夜場生活描述 下下百幾人圍劈 可惜宜家停咗

火紅啱啱出嗰陣真係睇得出落足料, 同期火武質素就插哂水

畫少隻眼

火紅有火武做骨幹所以可以好仔細
可以話係十幾年精華
可惜我睇完火紅先火武
覺得差d
永遠係白髮鬼角度睇

牛撚覺得有霸氣d

山雞、文華、泰國拳王、銀先生、咖哩，仲有邊個

天收有無？

有秋哥夠了

單眼昌

本期重點：豹子健處於下風，因顧忌出手暴露自己身分、被北正恩壓住嚟打

豹子健終按捺不住使出擒拿拉跌北正恩，雙方繼而拳駁拳，當想再使出擒拿時，浩然突然提場叫豹子健小心、使其猶豫窒礙出手；北正恩趁勢連環出拳把豹子健轟落海

陳浩南責備浩然提場令豹子健輸掉比賽，浩然心有戚焉。繼而開始小馬對加藤二擂台一戰

牛佬知道呢兩條友無人氣，寫得長會跌書、即刻兩期搞掂 但係仲有五場比武要捱

牛撚弱智 5打5咪算
正北恩贏真係on9
佢又唔會煲起呢條友 一定搵個on9理由收佢皮

唔計小馬個場

之後個場 牛撚點寫都衰硬

女人型 vs 子健

郭秀清男定女黎

蔡師傅又課左幾多

蔡師傅個樣成個舊版李成克咁

到底小馬會唔會死

貓仔成個白粉後生咁

希望唔會啦

一拳被打死

應該唔比佢投降

跟白粉都不得好死

如果牛撚啲人樣全部都係張圖下面嗰隻先認到人
上面嗰格根本唔同人

浩然係阿郎個仔，豹子健係白粉南個仔
IP都唔洗check

同意

係咪無明文講過阿郎有仔?
如果真係咁，上次粉南見采妮時可能已經知

小馬等收皮

小馬出名不死身, 打唔贏唔緊要, 起碼都全身而退

其實點解唔用得擒拿
是咪我睇漏左期

其實也沒有講得很清楚，應該想表達擒拿是在學堂中學的吧

貓仔建剛出場時，有用過擒拿，當時已經暗示响學堂學嘅

今期又係打，打之前粉南叫小馬唔好咁搏，見唔對路就閃，上到台小馬暫時佔上風，不過睇預告又係死旗已立，不過重㸃係摛龍虎海報，背景有隻馬

係死就好喇

打到好悶

無得救 摺書算啦
本野已經去到打又悶 唔打仲悶

「牛佬的話」

先講講今期內文──小馬VS加藤二！相信唔少讀者都隱隱感覺到，呢一戰……小馬有少少危，大有可能係佢「最後一戰」！嗯！為免劇透，牛佬都係少講為妙！不過可以肯定一句：「係鬥得相當燦爛！而且有一個「擺橫」！

咁都唔係劇透

成日都打擂台，又唔係寫得好

因為小馬唔夠古惑...

小馬rip

粉南 綠武 立花 佐維 大梵 一定贏
其他bye9bye

最後兩隊一定打和，然後金尊貴同大飛隻抽

牛撚唔會咁順攤俾讀者睇大飛打金柒頭

而且小馬死 又會俾人屌到飛天

唔寫佢地打 廢牛點拖多幾期
以前果班咁多人鍾意都要死 小馬算得咩

係一撚定 大飛打金尊貴
如果唔係我一次買十本果一期

十打十 一定會演變成五和局面
佢地之前有冇提過打和會點？

講左話打加時但唔可以重覆用人

跟隊，唔係佢地個打既個場開打個期買十本

可唔可以用綠武換番個小馬番黎

今期海報

全裸，馬

又要重溫經典一屌

有排屌

你個名好夾張圖

屌馬 都可以寫到咁有氣勢

淨係啲畫都追唔番

呢鑊死硬

原來小馬係矮撚

小馬都係出黎送頭架啦

好有寄生獸feel

講明會擺橫一個

洪興贏嘅一定係粉南 綠武 佐維 立花 大梵
其他唔死都偷笑架喇

佐維打邊個？
唔記得左

察拉
奀星之戰

我覺得浩然有機會贏，大梵會輸比師傅

以牛撚份人點會寫輸大梵

神雕點會輸

撚唔信大梵會輸畀件老嘢 除非牛佬寫佢練乜嘢功幾十年修為內力深厚咁就冇得講

肯定會話本身都想老野贏 話哂師傅有經驗
之後專欄講返大梵輸讀者一定唔會放過佢
又話乜又話7，咪大梵贏咁

有冇人知實體書一期宜家賣到幾多？

打泰拳又唔係中國d科幻功夫越老越內功深厚，體力唔夠就係唔夠，播求咁勁依家年紀大左同全盛都差好遠啦！

薑是越老越辣的

古惑仔世界 有六十歲先上到神人級

猶勝當年勇

20蚊

屌,自膠睇錯賣幾錢本 應該有班熱狗會幫襯

熱狗自己都冇人幫襯走嚟幫襯你古惑佬

一陣牛佬比人屌屌下又出口術
話佢打橫飛出海咪擺橫囉

好撚無恥

牛佬個專欄仲多無恥野

回望左小馬未？

洪門女將小說加古惑佬沙灘巾要28x，會員特價26x，好撚抵屌呀

本期重點：小馬不論年紀、身型都輸加藤二一大截，死旗已立

小馬雖有鬥志，不過一路好走

跟著粉南，都冇乜邊個有好收場

老妖 大頭仔 大天二 灰狗

關公 火炭 細傑 龍仔 世貿仔 多到數唔晒

小馬死埋，福娃淨返大法（好似重有無知？唔記得死左未）

未,前幾期係粉南隔黎

粉南果句：算吧啦六師弟 好侮辱

自己近身咁捱義氣 都唔撚肉緊

南神個樣wfc

粉南不嬲專陰鳩自己班近身

小馬

屌連小馬都整死埋
死人唔係問題, 唔好死得咁無謂啦

你話哂五虎之首都死得求其啦，何況小馬

其實個加騰二實力應該勁過個四眼仔下話
而家好似四眼仔手下咁

咁我出嚟搞笑嘅啫

牛佬依家連啲新角色造型都好求其

你真係終極笑話黎

明明一開頭好似啲隱世高手

點知比南神撚咗幾百期

舊角色都好求其
上兩三期大梵嘅惡真係值一打

牛佬除左八格耶魯就唔識其他日文

用左十幾年

跳跳虎

其實點會比小馬打 佢都冇技術 一味爛仔交 佢最勁係劈友 牛佬真係為死而死

遲D會唔會連我都要落場打

有你同古惑倫份d戲好睇好多
而家2個都消失左

咁樣就想摺埋小馬 咁多年嚟大大小小戰役小馬打到爆腸都捱過哂, 你而家搞個濕鳩奀星之戰反而要佢死

白紙扇唔駛打呀

腸都跌晒出嚟，捱過
心口中刀，撐得住
而家on99打場無乜實際意義嘅爛仔交而死，真係痴撚線

牛撚個閪腦真係唔知裝乜

有意思果啲（生滋啊屌）整撚閪佢地
冇撚用果啲（綠武）就想托
但又柒
屌佢老味真係痴鳩線

派小馬點解唔派鬼王

鬼王死左啦 未死係火柴

屌你老母三聯都打到洪興咁 垃撚圾

條卧底線完撚咗佢啦

咁真搵呢d上唔到大台嘅人打
真係只有牛撚諗得到
調轉頭去諗 其實寫真奀星之戰仲過癮
全部唔畀搵外援
唔可以係上咗位嘅人 大底打大底咪算

三聯可以出到幾多人

三聯依家大比數拋離

三聯差唔多全部外援咁制，佐敦已經忘記左搞比賽既意義[

出得馬騰 北正恩
已知牛撚無尊重過班讀者

南神: 我完全明白我都係為左自己查下邊個係親生仔

查咩撚野呀，求其抆佢地條鳩毛驗dna啦！

係喎 點解佢無咁做

因為牛佬柒咗

牛佬唔夠古惑

南哥唔夠絕情絕義,要跟阿武學野

學盧山昇龍霸先啦

老老豆豆
呢場小馬好撚好睇
佢個句今次唔係為公司，係為我自己！
有番以前好似伊健誓不低頭個種感覺

不過跟住個下場

咪同伊健一樣囉

小馬跟粉南輕輕鬆鬆養老咪算

下期加價，公司條友要我夾番份錢，頂佢，可能真係睇到乜水係遊子建就要cut 書

加價三蚊

夾三蚊

夾一半，之前我痴佢書睇，我買西遊借佢睇

其實佢一加加六蚊，一星期兩期

今期加藤二仍然sm小馬，無知問道友點算，道友答佢只能夠默默支持，呢啲情況要小馬獨自面對(即係由佢死 ）加藤又打斷一碌木柱，小馬手快搶咗兩支木片插加籐，台下三聯觀眾大叫唔公平，同班洪興仔打起上嚟，道友見有水抽，叫埋大飛出手

真係好好笑

本期重點：小馬同加藤二兩個唔怕死，鬥到血花四濺

木樁遭加藤二打斷，小馬拎起斷咗嘅木樁直插加藤二心口

現場三聯成員不滿小馬出陰招，與洪興成員先口角，再動武

剛打完巨星之戰嘅北正恩有份打埋一份，陳浩南同大飛出手助拳洪興

屌你老味咁撚樣質素一次過加$3，加得狼過麥當勞，係度殺雞取卵、揸盡忠實讀者一分一毫。你去仆街啦牛佬

嘩...條肥西好堅

呢場小馬咁樣打反而好睇過上2場

一定好睇過啦,熱血搏命
前2場9下9下又幾期
小馬呢場係打到想追住下期睇

等陣小馬-6贏到因爲夠古惑擸得切架生

小馬句八你老母好好笑

畢竟
這就是江湖

究竟有幾有自信，先會諗到加三蚊

早排唔係加完咩? 又加

加三蚊都算，小佢老味牛佬成撚日都痴住班熱狗，搞到買佢啲書好似做咗熱狗一份子咁

呢架23蚊本？

小馬個樣好似比達

李成克同肥仔恩有冇咩對手戲

下期開始

暫時冇

星期四加價，會送海報同多個牛佬專欄

其他玉郎既有冇加？

玉郎係咪得返龍虎門

多數過多一排會跟

係，曾經專欄話會搞網上版新書

加三蚊咁狼死
仲有無啦啦開大片jm9?

本期重點：洪興三聯混戰，睇場和記拿破崙開槍中斷打鬥。

小馬飛斷木插爆咗加藤二左眼，傷殘人士又多一個

兩人拼盡最後一口氣開打，小馬左手遭加藤二打斷、係危急關頭使出渾身解數，用自己頂加藤二春袋

屌你老味場交咁樣膠化，牛佬好嘢

本期重點：洪興三聯混戰，睇場和記拿破崙開槍中斷打鬥。

小馬飛斷木插爆咗加藤二左眼，傷殘人士又多一個

兩人拼盡最後一口氣開打，小馬左手遭加藤二打斷、係危急關頭使出渾身解數，用自己個頭頂加藤二春袋

本期加價送陳浩南海報，但屌你老味場交咁樣膠化，牛佬好嘢

鐵頭對鐵蛋

唔係講笑
呢場交係古惑仔近幾年打得最好睇

條血柱好似膀胱劍

無限血液

係，張交有返以前古惑仔既味道
一早打落海咪無事，而家又盲又爆袋

所以話小馬不能死，呢d先係讀者想要既

真係打完呢場，兩個人唔死都殘廢

咁又唔洗驚,牛佬眼中盲一邊眼,斷指斷耳唔影響武力

炒南駁手猶勝當年勇

又+1

佢畫返一個車仔就夠

今次玩到爆春袋
可能又再創造武值新境界

如果小馬死咗
我真係唔撚睇

春袋都打爆
牛佬好野
牛佬萬歲

攬炒一齊死

我覺得成場交直頭鳩黎架喎

如果三聯勝咗，會唔會好似分部咁覆亡架

唔會 分部係得罪全世界 三聯得洪興

全場Jo jo式互搏拳，臨尾打爆春袋

鳩頭碎金鐘

我幾鍾意小馬,希望唔洗死

牛佬可以試下寫日本仔無爆春袋重扯旗硬到支矛咁插穿左小馬個頭，咁寫一定會變港漫經典之一

分部係衰左唔肯交ET出黎，佢肯交藍鯨無說話好講既

藍鯨有雪條食就得啦

交ET出唻係兩難，交咗分部就人心不穩
出咗事大嘅唔攬啲細，基層成員就會流失
到時剛剛成立無耐嘅分部就會自動瓦解

ET累全家，累死埋車仔

車仔比天養就真

去醫院探細虎果陣串到
天養：你地長樂有乜問題，可以撻我個朵
車仔：(大劑)
阿龍：咁你問我班兄弟肯唔肯

龍兄虎弟
成個長樂得佢兩個
掛名老細 打雜果份都做埋

笑聲笑聲 個冚家拎 快樂爆春袋

爆唔到袋即場屌小馬屎忽

希望牛佬畫到小馬個環勾住個春袋

做乜鳩
次次都盲單眼
型d咩？
小馬快d收皮啦死唔斷氣咁
成場交都亂鳩黎

我就好撚矛盾既
唔想小馬死
但老老柒柒話佢夠料砌低對家又唔撚合理
成場交其實打黎都好似哂鳩氣咁

繼基頭四後又一經典

都係果句啦 你要寫佢贏就咪撚比佢打高幾班既對手
綠武係咁 小馬又係咁

加藤二瓜左 小馬冇死

屌 估撚錯咗
粉南 綠武 小馬
佐維 立花 大梵邊個會輸？

我估立花輸

加藤二係又死又輸？

係

條jer有冇爆？

書未入手，唔係真係撞爆袋死咁on9卦？

我專登買黎睇jer爆 點知冇

屌 出嚟嗰時係威係勢咁打到立花仆街
點知下一個scene就係表演爆春袋同死
牛佬呢幾年成日出埋哂呢類角色 已經無力屌

天川秀贏喇睇個勢
天川秀個look好撚鳩
而家連太乙呢d lv嘅人都寫唔到

暗黑之門no.2

如果計串既，排名戰完結，天養喺台講嗰啲野直情當其他字頭冇到，覆亡伏線黎

牛撚真係

打到立花仆街 唔係啩
講真佐維太乙之後成個暗黑之門真係摺得

加藤我本身覺得幾有型 點知出過兩次場就死

我估大梵輸比師父，師父會贏左但比大梵打死左

唔夠古惑

今次抵讚，大家都估唔到

不過我都係覺得加藤二用鳩插穿小馬個頭條橋勁d

俾碌木柱插死，都真係死得on9，今期大梵海報，背後靈係獅子而唔係佢老母，有啲失望

真係估唔到NO.2死得咁ON9
以為小馬熱血收皮

畀6星以上嘅立花揸住碌嘢狂打, 一啲事都無, 講到點強壯, 天台跳落街都無事
然後中幾條木刺就破金身, 又爆眼又爆春袋, 計返出場以嚟和立花一場, 輸小馬一場, 仲要咁快死埋
完全符合牛佬風格, 奸角出場, 講到點勁點勁, 然後瞬間柒化, 最後收皮, 只係今次真係好快

座王太式反派

小馬死唔去
希望今次之後可以正式做大哥, 唔使再做道友跟班

座王太都有進步過
依條友冇

碾壓>6星立花
慘負4星小馬

小馬瀕死>6星

跳跳虎座王太有威過一陣

罩門晌春袋呀

成個暗黑之門都垃撚圾

依件咁快收皮

小馬呢d無所事事又撈唔起既古惑佬
平日就係叫雞，飲酒，練拳
點知俾佢做低左日本暗黑之門第2名

你又叫綠武情何以堪呢

牛佬叫大梵做佢師傅 唔教打拳教駛錢

加藤二冇課金

暗門之門死左5件，又多左5個quota比課金會員啦

牛佬去日本驚唔驚山口組伏佢

八格耶魯！唔態識你架呢！

有勞巴打出快報

立花立flag
等睇天川秀發威

另外浩然鬥人妖 一期攪掂

牛佬作d詩同大木博士果d有咩分別

立花係古惑仔跌書救星，點會整死佢？如果要死，當日就唔會捉番佢出嚟啦，牛佬真係夠膽整死佢，我立刻買十期加課金

送立花海報 即買

大梵海報，獅子下低果個係老母？

暗黑之門真係一個都煲唔起
吹到幾勁幾勁 轉個頭又收哂皮

而家咩玩法
福田單野之後劇情無限loop
up得出一個出名啲既人都冇

點會無呀？我用左好耐記得左大鵬同光輝呢兩個渣fit人架 樣就未分到邊個打邊個

介鵬

打錯

重有發二代我都好深印象

無問題，死完再復活，之後話生離版先啱

牛姑咪就係捉返出黎再整死佢

點解死都唔肯撈返江湖大家族d人去古惑仔到

牛佬咁等錢洗，有咩做唔出

又話大梵係八大金蒙空排最尾

牛佬老了

回塘了

你望望霍武

姐係火武

中興同曹四埋堆，仲有中興四鱷

中興一鱷個樣 都好求其

長樂有八大揸fit人(柒頭飛死左)

長樂可以不理啦

藍田龍兄虎弟

八大金蒙空除咗大梵都係出過一兩個，印象中重要冇乜表現 有個好似係人妖？

沙曼已經變左大肥佬

係有件人妖嘅物體

掛名龍頭
打手 打掃 執頭執尾都要做埋

無常=神仙可
淘傑=Joker
亞黑早期=太子

其他都唔知乜7野嚟

座王太 飛天跳跳虎
羅心左先真乜唔知做乜鳩

小馬發狂打死左件8格春袋?
勁啊小馬

爽哥雙眼無神

夠古惑夠爛打

所以呢個角色真心正,咁多場最好睇

我覺得On9到喊wo
為打而打咁
好啦到打果陣個個做晒洪興剎亞人咁
我係牛撚會寫到小馬死冇全屍咁
起馬有d野講下...

有邊期唔期為打而打

精彩程度個人排名：
1）小馬vs加藤二
2）迪文vs何小海
3、4、5、6）求撚鳩柒其

爛到仆街
我寧願小馬死都好呢架on99

咁係呀嗎
又吹到同立花平手咁制
轉個頭比個跟班都打得死

唔出奇爛仔交一直最實用
條8格比小馬打咁多野點都會傷掛

唔係普通格鬥高手喎 殺手仲要排第二

佢個第2 ,我覺得吹得好勁
只可以話心態上佢輸左比小馬

殺老妖點計？交埋蓮姐？

車仔一冇落場，打嗰場海戰真係笑死人

立花果下比人車輪戰到無晒力都叫兜到既
但係小馬斷骨仲可以抱起No.2整死佢就兜唔到

小馬 vs 立花 邊個贏？

小馬殘血⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
立花⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
立花會比不死馬屌打

但立花識翻生

本期重點：半期打完浩然同郭秀青場交，佐敦讚賞郭秀青有大哥味，三聯出到明星；浩然點打都唔夠郭秀青斤兩、俾佢一腳踢落海

小海問察拉點睇天川秀同立花之戰，察拉表面睇好天川秀，但實際係立花，只是陣營不同、免得傷士氣。

天川秀挑釁立花，立花正仁要佢過唔到今日⋯⋯

浩然同郭秀青兩條友半期搞掂，明顯吸唔到讀者，仲衰過豹子健及北正恩
同時張海報好撚老土，立花正仁整到成張靈堂照，認真大吉利是

海報個兩句野

個乜q阿清又空降6星

著西裝帶呔去打架

太子嗰兩句已經 立花嗰兩句仲
佢哋係咪覺得自己好好文采

太子個兩句差d

太子係咪樣？

仲柒男極圈d打油詩

兩個黑警都放水

牛師傅，唔係押韻就得嫁啦...

為打而打就點都唔洗講 每一期都係

但我真心覺得小馬打加柒二好好睇

係佢係殺手集團第二 但有講過個位佢地買番黎

唔係真係有以前暗黑之門咁top既實力

而佢亦都唔識小馬 三番四次話佢地太有自信而睇小小馬

爆春袋個幕正正就係「大意失賓周」

你睇緊既係古惑仔 爛仔交比人迫到絕路發茅都唔少野

所以小馬呢個角色去到呢一步可以話叫有個交代

當然呢個角色就唔會再有發展空間

冇眼睇

太子叛變真遺憾

個乜清係男定女嚟
到而家仲睇不清楚

殺手冇架餐=警察冇槍姐

小馬贏其實係三個原因，無乜值得討論

佢個第2都唔係真材實料
留名等睇 浩然俾女人型 打到好似粉南折墮果時

妥啦妥啦

即刻認到佢係自己個仔

妥啦妥啦

飛咗落海啦，冇得講金句

講完俾人飛落海

女人型個look真心鳩

勁鳩

個下場都係跳跳虎果隻

見好多人估佢係車仔後代
收皮啦車仔咁撚型生個不男不女出黎

係咪阿志啲基友定金先生啲契仔

金先生個男寵

泳壇高手

丁瑤細佬

浩然，豹仔都唔似係子健

根本無人關心誰是游子健

可能死咗嗰兩個其中一個係子建

咪係,是撚但啦

會唔會阿清又係臥底,佢先係子建

玩到咁盡？咁又有可能喎

其實牛佬點解要執著於無人關心嘅游子健身上

佢以為自己舖左咁耐既野驚為天人
其實就無咩人想理

車寶山有後代嗎?

同埋依家仲有無講數既文戲,以前有講擺杯陣學到一些江湖冷知識..........質素係咪每況愈下?

杯陣吟詩果啲老作架，作者自己係旁邊都寫明

同埋就算佢識都唔可以跟足，拉人封艇㗎

而家黑社會都唔興啦

唯一生路 大劇情線
係曹四打算統一香港黑社會幫阿爺做事
而洪興唔肯 密謀反擊

搵埋熱狗聯手搵鳩達打擂台，最後洪興同熱狗一齊收皮

果陣牛佬同熱狗可能反咗面

佢哋大陸有搞作
點會咁寫

曹四過百歲未

仲有斌仔

啊記得左，加藤二係咪六星黎

好似兩隻都唔係六星

話時話 呢套野由邊一年開始折墮?

痴鳩達開始

由福田之後 清走舊人 焗住寫落去

福田係好好睇, 可惜新人寫唔起

好似係4.5 /5星

加藤二 5.5星 天川秀5星

好彩唔係6星
否則真係柒過坐山貓

柒唔過黑古

實際時間係邊一年到?
係咪11,12年到？

10年3月尾

支持天川秀打爆立花

本來最欣賞牛佬肯對人氣角殺死整傷
依家真係不了

係wo話時話
楊思樂去左邊

唔講唔記得佢

頂, 原來福田一戰已經就嚟有十年歷史

訓緊醫院

十年都仲未煲得起啲二代，仲係炒緊冷飯

最on9無啦啦寫跛最好打嘅志高

柒飛 生滋->死
綠武 詩織->ON9
文華 跛高->殘廢
仁仔唯一正常

重有KAI子馬有孝

最無辜係生滋, 明明都算得上1.5代

馬有孝唔係靚媽個仔咩 好似比粉南打死

詩織都叫有一兩場床戰睇吓，綠帽由Kai 子變痴線佬先經典

訓著咗都識揮拳個kai子

文華可以食軟飯
條女屋企人咁猛料 仲要係唉呀老豆

猛乜鬼呀 其他字頭一早變晒垃圾
淪為睇場同做下公証之流

南神一個唔高興就掃埋中興

拿破崙

有冇快報睇下

今期重點： 立花同佐維賽前一晚飲酒吹水，立花決定唔會放過天川。
上台前，立花挑撥天川，話佢唔敢決生死，一唔夠打就會閃，天川火起話要打到是但一面死為止，道友南同公証傾呢局改則距，乘機重同佐敦side back 兩千個。
兩條友上台打，立花暫時上風

道友南邊道嚟兩千個

佢老撾到撈得幾掂下
真係有都唔奇

內文話佢對立花有信心，諗住唔會輸

嗰陣對太子夠有信心啦 今舖輸咗睇怕又嚟多次生死可相從，粉南條仆街真係累人累物

撈得咁掂唔使日日倒塔咁早起身搞發行啦

南神係神人國撈到風生水起

超六星同個五星仔隻揪
道友依兩千個真係淨賺
如果要立花輸 我都諗唔到點寫

立花輸 咁佢重生有咩意義

立花真係無可能死
佢條線雷霆都未搞正
仲有奈美嘅真相

即係兩條友出場冇耐就要死哂

有冇人統計下近排D新角色出場幾耐就死?
近幾百期比較多戲份既新角色
有印象而又仲在生既好似得蔡拉 紅金銀 雷霆 肥螳螂

有冇人講下而家兩邊打成幾比幾

好似打咗五場，三勝二負
道友，小馬，綠帽贏，兩個黑警輸

1. 粉南贏牛姑
2. 仁仔輸綠克
3. 迪文輸小海
4. 綠帽贏泰仔
5. 豹仔輸肥佬
6. 小馬贏爆袋
7. 浩然輸乸型

8. 立花對天川
9. 佐維對察拉
10. 大梵對人瑞

3勝4負，三大神人要搵一個輸先打加時

本身一直以為小馬輸 跟住三大神人連追三場
依家照咁睇我估大梵輸

我堅持我睇法，大梵輸但人瑞會死

多謝補完，原來漏咗兩場

連小馬都可以打嬴
話唔定三神人直落6:4 唔駛打加時呢

其實唔奇，大家都覺得會加時就特登唔加
不過呢個係牛佬，一定加，唔係點拖故仔

加時，大飛對金人妖

大飛三高累事，台上爆血管死

我覺得佐維輸比較合理
少一隻手又冇得屈地型同武器

楊過有原始腦袋 不過牛撚都唔記得晒啦

轉貼
【古惑仔第2154期 神之對決】

巨星之戰前，立花佐維閒著飲酒，佐維問立花若對着天川秀會如何做法。立花表示要清除，又或是給他重重的教訓。佐維表示以前的立花是仁者不會這樣，立花回應有負於以前的女人德川由貴及九妹，使到自己難於在江湖上分清對與錯，亦懷疑自己投身江湖會否亦是有錯。佐維勸說立花要活在當下，不應厭倦過去而去隱居，而要在這世界上解決問題，立花同意佐維說法，並表示百份百要清除天川秀。

載着立花和天川的兩條小艇並排前往擂台~
立花: 天川秀你一定過唔到今日!
天川: 我們就鬥到最後，誰才是神乎其技! 要有兩個旗鼓相當的天才，才能做到神乎其技的境界!
立花: 垃圾! 講乜嘢旗鼓相當的天才，根本都係假，你只係想利用我托起你自己!
天川: 好! 無論什麽情況我都會返回台上和你鬥到底! 今天我們兩個只能有一個可以活著離開這裡!
立花(拍手): 講得好! (轉頭望向陳浩南) 係咪可以落實呢個規矩?

陳浩南拿破崙佐敦三人商量，南哥另外提出與佐敦對賭兩千萬，佐敦答應，這場比鬥至死方休!

比鬥開始，兩人毫不退縮，毫無保留! 天川自卑感作崇，要殺死看不起的前輩才能釋懷，「想赢我立花?就算下一世都唔得呀!」立花鮮有如此擺出強悍的態度，天川可以如願嗎?

下期預告:
天川秀忘恩負義，酣鬥間不忘奚落佐維: 「若非我天資聰敏，忘記那個垃圾所教的，早就給毁了!」
立花右手一拉，天川秀腰間即時濺血!
砰砰兩聲，有人竟連炸彈也用上了!
旁觀的佐維眼利，即時大叫: 「小心，有毒!」

似大梵

口水堅死得勁快

佢on9姐 同東英合作殺南神

九妹......

佢重情，以為屌馬會念舊同信錯自己師父

拳腳交出埋炸彈

開始覺得第十一場有兩個可能性。。。

1. 金人妖同大飛打，人地challenge佢唔係三聯，佢乘機話自己同意入三聯，因為同佐敦傾好贏返黎既地盤分一半比毒蛇，佐敦騎虎難下，最後毒蛇重返香港江湖

2. 唔係金人妖打，又出個一看便知勁抽既新人

純FF，勿怪

最後子健見時機成熟，Call警察拉哂所有人...
古惑仔完

呢個立花令人好陌生

2個天才先做到神乎奇技
牛佬岩岩睇棋靈王抄返黎?

立花叫阿南做南哥

立花做雙花紅棍嗰陣，阿南仲係喺銅鑼灣做大底

笑咗
立花叫佢做𡃁仔南差不多

原青男篇阿南叫佢立花大哥添，救命恩人，如果唔係一早比山口組班友冧咗

當年既立花幾咁霸氣

南哥係四八九

道友咋
佢邊有功積？

咁又唔好無視晒佢幫洪興做過既野

雖然成班兄弟比佢累死晒

無可能輸，想跌書咩

而家行緊既係猛咁出新人 幫班舊人 逐個變戰神

一係洪興連贏三場
唔係就一定要搵個舊神人輸
搞刁時

小馬已經變咗神駒

車神好柒

如日方中搏出位
誰料一戰全軍毀

好撚鳩流

好撚柒

帶頭加價搏出位
讀者罷買全軍毀

好句

隔離耀陽畫得仲型

對得好

畀心機砌嗰啲咪型，但普通嗰陣好肉酸

右邊果個阿二黎

阿二前面金毛架咩

側面冇刀疤姐

炮台山阿二人生污點，車仔就排名戰打立花

佢有畫疤 不過唔知做乜畫到成個耀揚咁

原來牛佬將小馬升左做5星

大煩咖係俾億幾佢走象牙？

大梵唔係俾左億幾啊南，叫佢走象牙咩？

好似係貨，叫道友幫手走私，佢先肯出山打擂台

貨咋，又比錢又比貨仲幫你手打？

最後三場應該贏哂啩

意思係有批象牙值兩億，大梵出唔到貨，叫粉南接左佢

係大梵叫阿南同佢食左批象牙
所以係洪興比左億幾大梵先真下話

咪同一意思，粉南接左批難出手既貨

係,但上面有人話大梵比左億幾阿南

其實唔係好難明姐

不過大梵打輸唔知點計

落場條件咋無話一定要嬴
應該d象牙會拉埋卧底條線
夠膽咪寫粉南特登衰比個仔拉囉

牛佬可能唔記得左象牙了

唔係打擂台 前叫左浩然定子健去碼頭睇佢地接貨咩

牛佬肯定又失憶

本期重點：天川秀同立花激戰，立花睇唔起天川秀，要收拾垃圾。

雙方從腰間取出皮帶互相比併，但因為死鬥、拿破崙無表示。

暴風雨即將來臨，未知最後鹿死誰手

今期只係一個打字

大東個樣係咁架咩
話要死人為止睇死牛佬有排打
唔洗諗劇情

全部新一代都係廢既，牛佬係心理唔平衡得咁緊要

大東成個小海咁

牛師傅總係覺得舊嘢先好

睇佢成日係到話當年
成個廢老咁

根本就係，脫撚哂節

佢有料就唔會每期捉隻舊人出黎鞭屍啦

立花叫陳浩南做南哥真係.....
最多咪叫阿南
呢個係山下忠秀嚟咋

山下個白痴 牛佬又寫到佢比立花勁

嗰時定位立花係殺手，殺人技巧高但戰力只中上

飛上碌木柱上面企？你估武俠片咩？

呢位師兄啱呀，明明暗黑之門啲人嘅設定係
用各種各樣犀利嘅方法殺人見稱
唔係個個都好似武俠咁喺道華山論劍
立法都明明係話殺人技巧勁
明刀明槍格鬥都唔算太強
但依家變哂質
啲人勁嘅標準只係得返武功決鬥

更正：立花

佢有一格 係咁格腿 打到好似識飛

你老味根本龍虎門黎

閃子彈，踩煲借力反擊，後巷多段跳，小李飛鏈刀，單車鍊批甩頭，單手拉水中錨，水底豬萬匹巨力

現代武俠神功技擊漫畫

晌深山修練過

挖到古代秘笈

跟住去踩龍虎三邪格屎

依家立花仲要同拳聖同級

如果佐維無斷手應該六星半至七星，睇佢同阿克打果場佢根本係識輕功，阿克晌地下鳩追！

發二代手推車

好想睇佐維斷埋另一隻手，剩係用腳加衫袖打交。

個幕我睇到覺得好似龍珠

鬼僕？

個衫袖濕埋水攻擊力加乘

大梵打同星嘅座王太都當佢狗咁撚

立花洗同依條友打咁耐？

睇緊以前d野，咁岩見到（391話）
立花以前都叫過啊南做大佬南嘅

古惑仔貼吧係咪block左香港ip

山雞畫到成個真島咁

而家好似要大陸電話號碼sd msg認證

咁撚串？

九成牛撚

今期：兩條友飛上木柱吹咗兩句又開波，立花衝前，天川秀響兩邊頭髪度放一堆暗器，立花玩兩吓腳花就擋哂，仲用鞋刀掃斷天川企住碌木柱
跟手一刀割落天川個胸度，打打吓，又回憶畫面話天川個no.1係靠好運同卑劣手段得嚟。
旁白踩多兩腳天川，話佢今日同立花打算就冇運行，立花之後佔上風，點知天川敗中求勝，用鞋刀直插立花，最後一格旁白仲話立花會唔會中伏？（會先至奇 ）

下期大敗天川秀
之前明明牛撚話要煲起佢地
轉個頭就收檔
威都冇威過去
仲慘過爽哥同座王太

仲係唔明以個no.2性格點會服個四眼仔

_______真無敵
_______爆炸力

啲角色已經懶得煲，求其插段回憶話畀讀者聽佢係乜嘢人就算

立花無事就肯定
復活完又死咩

句嘢真係睇到好尷尬
點解咁都寫得出街
仲要懶係對聯咁
牛師傅作為老一輩嘅人
照計呢啲詩詞歌庫
對聯辭句唔會陌生掛？
屌你依家呢啲垃圾押韻都敢寫
真係教撚壞哂後生

撰文係Jacky

多謝師兄指正，我以為係Jacky寫前面嗰啲。
我怪錯咗牛師傅

咁都登出黎 作為老總真係冇責任？

重衰撚過宮本一
龍次郎可以返出黎啦喂

其實而家仲係咪拳擊漫畫

今集係忍者漫畫

火影定忍者小靈精嗰種

頭髮一撥有千支針出黎呢下幾似甲賀忍法帖

我都留意左jacky寫d野好耐 發覺佢真係非一般on9

懶乜鳩啊

佢識碌柒煲咩家陣

剩係瘋狂出新人然後俾燒味飯佢地食

夠膽整死大宇買五本

大宇失蹤左唔知幾耐,韋吉祥就話佢身患絕症之後冇左件事

大宇呢個角色係咪得罪牛佬

狄威都煲唔起

坐完監之後 重寫番出黎
記得有呢個人算係咁ga la

之後出黎咪又係行行企企

揸FIT人黎講佢真係無咩存在感

最後出場好似係選坐館d船上面

近幾期呢D 句子
睇完真係起雞皮
真係ON9 先會諗到

陶傑以為佢死得最快反而最襟玩

呢個已經算係坐館篇寫得最好
黃力都係草草收皮

整死黃力都算係on9之最
難得有個冇父幹嘅新一代寫得起

睇親呢啲XX話當年就覺得on9到震
真乜撚嘢無敵
最肉酸係, 大家都知以前寫得好, 而家寫得柒, 而你成日拎返以前啲人物, 劇情出嚟打飛機, 都可以咁柒, 明明個劇本已經定好咗, 過咗去嘅無得改, 人設都好完善, 唔使由頭煲起啦, 但拎返出嚟寫, 純粹講返之前啲劇情, 都可以寫到咁撚on9

仲要係死喺個無厘頭道友手上, 連做經驗包都唔係

耀揚啲突然新增嘅往事同複製人雷霆都寫到一pat屎咁柒就知, 就算車寶山復活, 喺而家嘅牛佬筆下, 都只會係柒頭皮一件

係 應該車寶山會比個賣紙皮阿婆打死

車仔係K1之後都開始弱智化

陶傑,你做野未???

應該唔記得啦

走數，佢話當咗選會覆桌 同中興鬥，人地埋曹四堆

又諗番起果四大拳王

新記 條四果d去晒邊

失左憶啦
寫條鐵咩

高佬佳做和事佬

高佬佳好似創刊嗰陣已經係龍頭，過咗咁多年都冇變化

老新向生呢？

本期重點：形勢一面倒，天川秀遭立花壓住嚟打。

立花曾在西洋菜南街畀$500跟個大叔學腳底抹油功夫，即使係顛箥不平嘅遭水沾濕嘅擂台亦行動自如

天川秀中招，直飛出擂台之外⋯⋯

今期無言，立花證明係無敵嘅 兩張海報亦都十分肉酸，唔好加懶押韻嘅對聯，一D都唔工整，只係惹人恥笑

$500學功夫
屌你老味笑到仆街

腳底抺油功夫
牛佬真係

屌, 抱住睇真係笑話嘅心態嚟睇都頂唔順
垃圾

屌你老味咁都有得學

車仔嗰兩句, 睇咗幾期都慣咗種柒味
但佐維...... 楊乜撚嘢過

下期講跟大媽學音波功

我屌,今話真係世界級咁垃圾

無啦啦係到腳底抹油 咁撚樣都夠膽寫入去

Moon walk都出埋，牛佬邊夠你玩呀！

古有楊過

真係頂唔順

求下佢地停啦

就超越關家姐

哇 屌你老母
本書已經痴咗線
去到前所未有咁鳩既地步

牛佬下次寫條友係老旺10蚊買本如來神掌秘笈啦

■前兩日，我喺FB呼籲大家出吓力，幫手諗番首「打油詩」伴喺張海報上面！哈哈，即時見到……大家相當熱心，你一句我一首咁樣，齊齊作詩歌頌呢位老大哥！不過去到最後，牛佬都係好主觀咁樣，用番我自己嗰兩句！嗯……成壇嘢志在玩吓，大家唔好介意呀吓！第日再有呢Ｄ機會，我哋又玩過！

又叫人諗，又用番自己野

牛撚：你哋咁多人諗嘅，都唔夠我嗰句有型呀

古有陳近南 率眾反滿清
今有陳浩南 領軍振洪興

巴打文采勁過牛佬幾萬倍

做電影業呀

條四首席紅棍文龍

腳底有油點企木柱🤔

一早跌落水啦

點企呀，腳板有油喎

立花唔係腳板有油，佢係畀$500個旺角街頭賣藝阿叔學腳底抹油功夫；即使擂台沾滿水跡、立花可以同平地一樣，行動自如

竟然有人唔知腳底抹油點解

黑人問號

姐係類似學左d步法等自己係濕滑地面可以穩d
唔係腳底有油呀

笑到仆街

學平衡，使鬼咁學，水魚立花

媽啊

佢地成棚人係唔係痴撚左線啊

鋪排黎架 之黎阿伯會以七星神人姿態降臨

立花正仁仲痴線過地中海 証明牛佬好中意佢

佐維張海報無字咪幾好
咩古有.....

牛佬驚死人唔知佢弱智嘛

牛佬啲品味

我明明好鍾意佐維呢個角色
宜家我真係有d唔知自己睇左d咩

d劇情真係屌佢老母西

500蚊學功夫真係好正，劇情超展開，真係估佢唔到

人人都可做神人 我出夠501蚊

鄰居拳王，菜街阿伯，老撾路人

笑到頂唔煩，學埋電腦大爆炸啦。

頂唔順

唔加嗰兩句嘢好撚過啦真係

老老柒柒 有時水深啲金句真係幾有意思
雖則好多都唔係佢諗

但牛撚真係完美演繹咩叫自曝其短

預告天川秀投降
但係要打到死，實係口話投降之後偷襲

豬朋狗友身邊過 乾坤正氣在心中
人求我易 我求人難
人無遠慮 必有近憂
重有冇

莫因善小而不為
莫因惡小而為之

抄低用咪算

牛佬有時仲用佢主篇過如來神掌嚟打飛機，但其實我想話俾佢知，佢主篇嗰段時間，其實幾悶吓

人有夢想 方有奇蹟

真係可能開始慣咗
今期車仔呢句算係無咁柒

但古有楊過....又係痴撚線

師兄 有哂對偶

最好笑係佢當楊過係歷史人物，竟然用古有。

可能原青男、山雞、大東
遲啲都係古有
漫畫世界嘅歷史人物

想牛撚自己做歷史人物

牛佬黐撚咗鳩達之後真係變弱智

今期好無聊，天川唔夠打，俾立花打到仆街，落咗水又俾工作人員捉番上台，望向佐敦，佐敦心諗:𨳒你老母，你條仆街累我輸二千個仲要我救你
天川想走人又走唔到，不停俾立花玩
天川收場要拖多一期

唔知做mud鳩
仲衰過千人大戰

立花算唔算畀阿叔坤錢？
練完單腳 練雙腳 練得多就熟

本期重點：天川秀望向佐敦求救，但佐敦心諗你條友累我輸二千萬，睬你都戇鳩

天川秀向立花求饒時出陰招，但被立花一一化解

最後諗住借水遁，點知立花發現不妥，亦潛入水中、一腳踢飛天川秀⋯⋯

下期天川秀大結局，睇嚟劫數難逃

暗黑之門係咪半滅門

我己經唔想理其他人

唔好搞死立花,小馬,佐維大哥就得

咁撚廢
滅門就正路

喺水入面打到人飛出水面

數留屌馬虎

天川秀識靈犀一指定六脈神劍 咁樣篤人祠堂有咩殺傷力

又拎番舊人出黎鞭 今次原青男都拎埋出黎

察拉死？

重要柒左

大梵應該輸
白粉南打加時

小馬都係靠鐵頭爆春袋咋

出過既人唔可以再出

係喎
咁應該大飛對金尊貴

一係咁，一係金尊貴又唔知邊度搵個超級新人

忽發奇想，金人妖同大飛打既話，會唔會拎世飛條屍出黎玩？

三聯輸4場死3個

On9
大飛同⼂⼃

三聯終於出到明星

東英都五虎再現N次
最後咪又係柒化

我驚牛佬真係安排毒蛇幫幫主同香港小幫做打手

賓少為咗唔想比粉南坐大親自黎到，仲帶咗個神秘人黎，之後打和，2邊都決定搵未打過既打多場，佐敦請金尊貴落場，粉南就想叫大飛打，賓少阻止要神秘人去，粉南無奈接受，原來佢就係車寶山個仔.............

畫到水靈咁既樣
唔講以為係金尊貴黎

新一期竟然冇詩 好失望
兩句打油詩先係重點 宜家歡樂性大減

你睇清楚D

yaho 果然冇令人失望。
但略嫌今之唔夠柒 冇左佢地一貫作風

今次算好嫁啦喇

就係唔好囉，唔夠柒

都係古有楊過正d

今期： 天川原來响水底已經俾立花搞正，三聯又輸一場，四比四暫時打和。
道友見執到二千個，乘機走去串佐敦，問佢上唔上訴，佐敦苦笑冇聲出，原因係察拉自己都放風出去，如果對住佐維立花，佢冇信心，所以澳門外國圍佐維大熱。
一開波，勢均力敵，似乎察拉有保留同專登放風等自己變冷門？

粉南：諗住賭白頭片點知咁就執二千個

個打擂台幾時完呀,打到好撚悶

打多咗個國字，應該係澳門外圍

打完呢個無耐就會有新擂台打

賭幾千個嬴果個都無乜好下場
天養比人滅團
山雞比人掉落街

當年大東對粉南對賭

我記錯 但一樣比賓少射死

天川死咗未？

咁樣就死左
一出場扮撚晒世外高人 平分秋色咁

已死，沉埋落海

笑撚死 廢牛之前仲話依2件長做 咁快死撚晒

原來係靠好運上位，之前何來自信

無刀係手 韓賓都抽得贏佢

長做=多過一篇 之前仲對楊過指指點點咁

真. 出兩次場就死

咪住先在場有幾多人識佐維個底同知佢係暗黑之門no.1?
我無印象察拉知

如果知道既話根本在場想穩贏係極難,話晒當年k-1 斷手都要搞正大梵
察拉遇到d玩命都要執行任務既人根本無得打(佢性格同地中海差唔多,只係加多樣貪錢)

會唔會佐維同察拉對賭?分鐘之內如果佐維落水就察拉袋多d錢落袋?
如果?分鐘之內佐維未落水/被ko= 佐維贏?

事關根據睇左咁多期偶像佐維d調查技術都幾到家,開拖之前好似batman 咁查好晒set晒plan
咁既對手察拉點會贏?

以後某個時間又會解釋返天川秀因爲佢嘅「命運」唔係幾好所以好快死

成日話咩好難好難
根本就係自己懶
懶得煲
好彩寫著個唔錯嘅就留多一排先死
寫著個垃圾就真係兩三期就死
牛師傅你本書咁樣都好快死

第二張 屌
水底跳上水面仲要打個關斗完美落地

車仔個樣發生咩事

木排水戰好武功
拳來腳往疾如風

一早死咗啦
依家都係求其用兩分鍾睇完就算

今期啲鳩話有番水準

屌

每期最期待就係呢2句

唔知點表達佢個思維模式
知佢想表達出好型,但出黎個效果係debuff

今期ok 期待牛師傅越戰越勇，創出比古有楊過更有水平既一句

好似唔係牛撚作嘅

諗起班廢中圍埋一堆度對聯

一睇就知佢阿哥寫嘅鳩野

唔係佢，但成個team無人ban個下好野

其實佢哋根本唔知柒，佢哋覺得好得意好有型

成班自我感覺良好

呢場賭佐維輸

No1,2咁就玩完

咁睇返以前宮本一龍次郎都幾勁

係
個時仲笑9宮本一垃圾
點知仲有再垃圾既NO1

宜家睇反呢2件偽5星黎既喂

我估其實4星到

龍次郎幾時出返黎做洪興經驗包

龍次郎當年好似太子級數 依架出番黎仲唔係七星

有樣你睇 成個毒撚咁

都預左佢開頭聲大大 之後冇貨賣

同埋佢好興畫d二線角色屌完d雞都好快收皮

宮本一龍次郎嗰期開始暗黑之門出親啲角色都係垃圾

佐維果期第4既立花都6星以上
之後果幾期

紅魔女呢？唔見咗人

比立花殺左啦

要求低d要太乙級數嘅都無

今期簡報：察拉故意放風出去話自己冇信心，搞到外圍賠率大冷一賠八，佢自己就全副身家同埋借錢叫人幫手重注買自己贏，今次如果輸咗，輸身家不突止，仲肯定會俾人追殺，所以前所未有咁認真。
金人妖就同佐敦講，察拉條友响毒蛇幫就混飯吃，去到三聯就咁認真，你佐敦管人有一手。
台上兩人互相拳來腳往試探，察拉掌握到一個空檔，一拳質落佐維面門，搞到佐維要開外掛「原始本能」

太乙都打左好耐先死
宮本一比佐敦秒左

打到好悶，救命

Agree
冇咩睇頭為打而打
重要打到好似龍虎門咁

仲要係人都知佢要5平結果
雖然做到小馬驚喜
但佢原意係捧新星
但女人形 雙臥底等人都係hea做
又係出哂老人家互打
而牛撚理由係話新人孭唔到戲
孭唔孭到戲係編劇功力

太乙根本好好打

智力0
武力99

煲都唔煲就話戲碼弱，半期打撚完就算

要用對白講女人形好勁

700磅神拳

太乙觀察力都好撚勁既係唔識做人姐
分部篇同車寶山差唔多

當年K1, 佐維開原始模式, 真係會有殺氣
唔知今鋪變成點

金人妖就同佐敦講，察拉條友响毒蛇幫就混飯吃，去到三聯就咁認真，你佐敦管人有一手。
??????????

不過呢頭先話完佐維無開過原始頭腦 轉個即刻開比你睇

手快跟咗書打，金人妖應該話察拉响毒蛇幫千人大戰hea 做

猶勝當年勇
Hea 做轉認真
原始殺氣
邊樣勁d

我係想講關佐敦咩事
察拉自己發奮又入佐敦數

哦，咁又真係唔關佐敦事

課幾多先可以返生

FF過楊思樂係大頭仔同欣欣個仔
黃力係王博仁同Mini個仔
(Mini學歷低，記錯姓氏，冇一技之長，唯有做雞)

無咩問題wo 咁金人妖點會知唔關佐敦事

以前佐敦仔都唔係咩好貨色
喺排名戰做吓mc 最多叫口才好

其實韓賓一早揾人暗殺咗佢算

mc王都唔係浪得虛名㗎 印象中係生死可相從結尾嗰陣開始推佢上位，連火武霍武對住佢都要蝕底

殺咗佢以後開大片搵邊個借馬

因為牛撚唔想再搞江湖大家族d人

巴打都鍾意大頭仔？

如果佐維有咩唔對路,牛路好可能無機會再係香港立足
起碼大陸仔個邊好多人鍾意呢個角色

今場唔係生死戰，踼落海都算輸，仲有兩場佐維同大梵是但要輸一個，睇牛佬點玩

我至愛 細個買書都係佢

同車寶山

大路元帥雙手獻

回復水準

佐維落海 但察拉賠命

佐維幾耐無出過神拳7百磅
今場有冇機

等睇黯然銷魂掌

反高潮 洪興6:4

無太乙無加乘

太乙真係好正，係得佢夠膽寸山鷄

霍英埋咗曹四堆已經好屈啦，係大陸打橫行

霍武喺另一本書上轉生了

天養係排名戰得罪咁多人

你有700磅神拳,你覺得自己會驚邊個

對比地中海

地中海驚七子

地中海算狗數啦,玩埋d咩真假幫主都on9 既
最係咪又係比幫主夫人陰能死佢

屌佢老母講起就興寫到阿克倒退得咁勁,當日打到黑古有心理陰影
起碼有得同地中海格既人真係得個幾位,唔通牛老想寫阿克抄能起三聯

太乙食禁藥千磅拳力添

之後三聯反口

金人妖拉埋東英殘黨係香港同三聯 聯手

聯軍

然後浩然豹子健拉哂佢地去坐監，故事完

跟住一個星期後，新著古惑仔強勢出書

時代一變，有一個新既49仔阿強希望打出一片天，正所謂「古有陳浩南，今有阿強」

每次劈友佢都會大叫「陳浩南可以喺呢度打交打到去銅鑼灣做揸FIT 人，我阿強一樣得。」
就係呢句，江湖上展開新風暴。

咁唔得，唔可以抄阿肥屍段野

同埋唔夠柒，唔似牛佬d野

一定要啲五字七字對聯先得

陳浩南大叫,我收能埋左d寶藏係新世界
你地去啦新時代己經開始

跟住新書:新古惑仔
屌你老味跟住個故仔係d 6,7 代開始

幫牛佬作返句啦
老鬼男神陳浩南 盡顯霸氣
新紮強人XX強 初露鋒芒

你地班痴線佬

有無巴打有今期情報

江湖新一代 ---＞ 江湖新七代

但無論千秋萬代
始終都有一個永恆不滅，愈戰愈勇的神
南神

真係出神拳7百磅

今日仲未有情報

抱歉各位巴打，工作忙碌

本期重點：原始本能決戰頑抗本能，察拉被佐維壓住嚟打，睇嚟形勢不妙

佐維下期會使出太乙得意絕技神拳7百磅分出勝負，阿披勒與太梵巨星終極一戰即將開始

本期唔使3分鐘睇完，打到悶

今期情報，打足全期，開咗外掛嘅佐維，同察拉鬥攻，察拉把握一次機會想踢佐維落水，點知佢身手了得上番台。之後佐維用衣袖想扯斷察拉嗰頭，察拉用口咬破佐維衣袖逃脫(又係用口 ，其後佐維漸佔上風，控制戰局，結尾一拳質落察拉塊面

投票時間：

佐為贏
察拉贏

今期畫到太乙咁似西城勇

一開原始頭腦唔怕痛，甩較可以自己駁返

太乙係佐維師弟

洪興個邊個個都有大技
佐敦仔你點都要輸架喇

牛佬係咪有上黎睇呀
真係神拳七百磅

想講反大陸個邊有人寫佐維寫得好好

佐維只係教左太乙一技旁身就獨步天下
咁你地覺得佐維係唔係好得人驚
察拉係好打但同佐維比....屌佢老母
地球最強對宇宙

依家本書個幾個老鬼個個都係神人黎架啦
白粉南六 七十歲都可以咁好打